［自爆］手機仲有幾多電

其實我想知道有冇人用到 1%

已經好耐冇試過1%
我部機用到未差電假設有10%
一插差電去到46%
唔知仲捱到幾耐

79

83 用到40就充電

我係一到晚上冇理有幾多電 直接差到早上

正常唔玩遊戲點用都唔會少過10%

上次差電係幾時

40就差係咩一會事 有特別意思?

心理作用